今晚要入元朗國做節，有咩程序要做?

今日整簽證整唔整得切?
仲有洗唔洗買保險?

記得帶passport